（另類）龍脈子版7-圍爐/吹水/財經/軍事/願景/輕鬆等time up

咪撚推post/注意mon po狗/咪撚互屌（ 唔係會比我屌）

lm

Lm

咪係，無美國幫手頂住俄國靠歐豬自己？
Operation Barbarossa之前就得既

有咩事推班左膠出去先

急不及待想玩玩

今日笑話

今朝一開手機睇新聞
好HIGH 喎

為登陸做準備

值得做，share比聽日出去嘅人

立完個個解散退出
皇帝一定好 high

Raab 係咪話7點出 statement
睇下有咩講

就咁貼出嚟 , 乜都冇講 , 就冇理

grammer 其實鬼佬唔 care
表達到就得

[member美帝應該睇情況
家陣似儲緊彈藥[/member]

[member]區姐預測過年尾會攬炒成功+有聯軍同新秩序[/member]

[member]

一場武肺都睇到英國國內醫療系統脆弱

佢哋不知幾想被中共統治

真係好快 2020下半場開波

今日風向係立場

jm9？

主post搞咩？

]

回力鏢

仲有3粒鐘完7月2
好快可以 binc

國安大法好

愛国要支持国貨

All in 人民幣